其實粉絲只係用黎食，fans中文係擁躉

唔該唔好再用蝗語

蕃薯

明明叫開fan屎

咁日本叫嘅飯呢